買和牛揀西冷嘅人係咩心態？

想食油脂就食肉眼。。。
怕肥就咪撚食和牛

食和牛西冷=又要做雞又要拎貞節牌坊

冇人食，餵狗？

你食

笑死人

其實我成日覺得咁肥嘅牛 切粒鐵板燒比成塊煎好食

日本和牛太貴食唔起
澳洲和牛M6-7就夠